{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045446",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "더브릭 109.2"
    },
    "text": "ペット連れは不可であり、営業時間は毎日11:00~21:30です。 旧正月と秋夕だけ休業日です。 メニューにはアメリカーノが5,000ウォン、カフェラテとカプチーノがそれぞれ5,500ウォン、カフェモカとキャラメルマキアートはミルクティーがそれぞれ6,000ウォンです。 クロワッサンは4,000ウォン、ハニーブレッドは7,000ウォン、ダックワーズは3,000ウォン、カステラバニラクリームは5,000ウォン、ティラミスは5,000ウォン、ミルクロールケーキは5,500ウォン、にんじんケーキは6,000ウォン、レッドヴェルヴェットは6,000ウォン、レッドビーングリーンティーケーキは7,000円、チョコクレープが8千円です。 また、バニララテ、アフォガート、チョコラテ、抹茶ラテ、アールグレイ、イングリッシュブレックファースト、ペパーミント、カモミール、ルイボスなど様々なドリンクメニューもございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェの営業時間は毎日11:00~21:30です。"
        },
        {
            "question": "このカフェはペット連れ可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このカフェではペット連れは不可です。"
        },
        {
            "question": "何日に休業日がありますか？",
            "answer": "旧正月と秋夕のみ休業日となっております。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような種類のドリンクがありますか？",
            "answer": "バニララテ、アフォガート、チョコラテ、抹茶ラテ、アールグレイ、イングリッシュブレックファースト、ペパーミント、カモミール、ルイボスなど様々なドリンクメニューがございます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとカプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテとカプチーノの値段はそれぞれ5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカとキャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカとキャラメルマキアートの値段はそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーブレッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーブレッドの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダックワーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダックワーズの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カステラバニラクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "カステラバニラクリームの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクロールケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクロールケーキの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんじんケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "にんじんケーキの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドヴェルヴェットの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドヴェルヴェットの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドビーングリーンティーケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドビーングリーンティーケーキの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコクレープの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコクレープの値段は8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 599
    }
}